林鄭一定奸鳩過689

睇個閪樣就知

簡直係強化裝甲版狼英

同鬍鬚佬講野果種1999一拍埋
覺得佢真係勁過689好多倍

賣港升職2.0

賣埋家爺仔乸

女人鬧交有先天優勢
鬧交其實唔係咁講論據，你大聲，講得多，就算冇新論點既野都照講多幾次，總之講最後果句既人係你已經當贏

葉劉仲成日屌鳩林鄭冇料到

仲酸緊，共產黨同淋病有親咩，咁撐佢